[gay post 200] 你甚麼時候回來 我會一直等你

最近想吃甜品 要凍嘅

雪山

新po了 又留名

唱k

新名留名

bb

係阿 佢嘅榴蓮珍珠好正
利申：未食過

你都唔理我了

芒果雙皮奶先好食

我邊有…

執頭執尾

BB你多啲搵我呀嘛

知道

啲人去哂邊

有禾重唔夠 ？

哎呀 又撚我

我無

love u

都唔知係咪

你居然懷疑我

好啦 唔懷疑啦

要補償

How

遲啲再答你

瞓陣先

又訓

有冇人陪我吹下水

吹上火

其實我很不快樂

噴中火

做咩阿

居然拖都未拍過 問心 唔係player 我又唔係高要求

不過無咪無

順下其自然啦 急唔黎嘅

Hello

call me 薔薇小仙子

喵

3p叫我

垃圾rose

npnc

次次都會搞到好僵

比叔叔睇下你點講

你想 ？

多p 約嗎

會唔會唔歡迎我

Status please

做咩skip體重

太瘦
努力做gym中

Hughug

唉

呵呵

係咪唔歡迎我

唔係呀

會唔會係咁

好歡迎猛一

都唔會啦
btw 點先係情況許可

點解我睇唔明

好緊

唔猛阿我

um

又神秘 巧難配合

好蠢
幾可愛

佢咩病先

感冒、咳、鼻涕
同我講飲橙汁

Don’t FF

岩阿

比我幻想下啦

有伴侶真好

應該

飲任何凍嘢已經
一定加重病情

發夢夢到咋

我夢都夢唔到

最好笑跟住話：咁雪梨茶呢
我：凍嘢...？
佢：走冰？
我：

咁樣我真係唔正吖嘛

您語氣差掛

咁佢話冇嘢唔覺得煩 但我又擔心佢唔識照顧自己

真係好可愛

唔會同人爭

原來你鍾意呢種

啱呀 鍾意蠢type

回答問題啦咁

鍾意照顧人，好事

加以調教 即可

佢都話要調教我

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

做得老母多都累
比著以前真係

佢都話我白痴

咁即係你地2個一樣咁蠢啦 咁你嬲佢做咩

都冇計，要慢慢教⋯⋯

冇啦 其實我都好想自己放鬆啲
但冇辦法 一個既人係咁㗎啦

？？？？你都係咁

咁你都唔肥㗎 180/69都oj啦

唔係 但我明呢種感受

我冇話我係69kg

唔好太chur 我知你係肉緊佢 出發點係好 但有時啲野迫得太緊就會有反效果 不妨停落黎 或者會有意想不到嘅得著

我意思係咁你話妳個range係6x
我assume係69都高質啦

您要表示擔心嘅話唔係要直接講
因為如果佢真係蠢嘅話剩係會望到您屌佢唔係您擔心佢
您要同佢講您唔想見到佢情況差落去先得

試緊做其他嘢分散下自己注意力 唔好無時無刻都留意佢

所以我咪話我惡 會唔會俾佢覺得好煩

咁係咪先
我就低質啦

唔知呢

如果做少少自己覺得合理嘅野都比人judge嘅話我會選擇唔同嗰個人講

所以咪唔好太chur

咁佢又冇judge我 佢都認蠢
係我自己驚咋

我都蠢

做咩靜哂

因為我講嘢冇人想聽

erh 覆錯咗

我願意聽人講野架

唔緊要

ok 樹窿post

咩

我話佢會比您屌呢件事
不過聽落您地都係會互屌嗰d黎 唔係咩
如果係嘅話咁應該問題不大姐

都冇呀 比緊時間佢習慣緊

冇互屌 都係講幾句
唔會罵

好好關係

未去到要罵人啦
又唔係做錯野

我都好小鬧人//發嬲

谷m點算

你絲黎 ？

做乜鳩。。。

谷住個肚，即係要揾人通渠

報咗驚

好無謂 發完脾氣又要收科

最怕破壞關係

啱呀 修補唔到

唔係修補唔到嘅，係難啫
仲可能有人會干涉

最驚有人乘虛而入！！！

大家都係和平主義者

入咩先

感情 定你想入咩

但我冇放你地飛機

訂錯左酒店日期 台北訂多左晚 台中訂少左晚#

我係基絲

琴晚已經開始
好似個肚有十萬舊屎就黎變紅毛泥咁

咁非基絲囉。。。

你係咪敵gay督先

灌。。。

神既旨意

胃嗰邊。。。。

人體的消化系統主要由消化道和消化腺組成。一個正常男性成人的消化道大約長6.5米，由上消化道和下消化道組成。

你今日做乜撚
我都睇唔過眼

？？？？
我做咩？

今日系學校你踢爆牙琪带煙系做乜燃^^¿

蕉+全脂牛奶+火龍果

西梅汁都搞掂你啦

加埋囉，四種一次過

go

食瀉藥最好

阿蠢

果條8婆平時刀恰得我夠燃奈拉:$
成日當住成班同埋梁智仁个癈柴面前串串貢甘樂我面
我家下珍系心刀涼燃硒;) 記住尼句牙 您不仁我不意牙^^

人尼？？？
做乜5講野牙
吾系好威加咩？

好多鄉音

收嗲啦屌你老母臭化閪

0n燃9

^^

有種聽日班馬打7我羅xdd x100000

大風到部電話差d飛落地

我搵傑少打尻你xd 你米燃淆菜^^

mtr

聽聞有新人

hi

唔係叫你

屌你 臭閪

喵仔

屌你 臭狐

哩個po禁語嚟㗎喎

你屌花生

係咩 邊個禁架

都係唔屌

好惡

我咁高佢屌到咩

孤伶伶到要自己一個譚仔外賣

攬

你太遲話俾我知啦

我都唔知俾人放飛機

喊緊
一路流鼻涕一路食

波波

食鼻涕

慘

利申：有呻

比個同學放飛機

hug

訓低一樣咁屌
你鍾意俾人狗仔後入？

你條仔呢？

諗起有個frd突然飛機我同另一個frd

真係好惡

食完覺得好似病多幾錢重

有廢老不行了

ipad pro
A12x世界第一

矮撚學咩屌人

假如

好耐冇見

喵事？

人呢

攬吓先

係，先生，有咩幫到你？

過主啦肥佬

你生得幾高咪又係擘大俾人屌

你又知唔係我屌人 可能連你都屌過啦

睇你講得出呢句已經知唔係

On99

知你好醒啦 睇你連屌都未屌過啦 青頭仔

原來小便可以咁衰

你咁講更加似兜個圈話俾人知你係青
唔好咁啦 好難受

我不嬲都口賤
胖點最近點喔

胖點變胖圓圈

即係變大左定空心左

好心你啦幾廿歲人將自己青頭嘅事實屈落啲後輩到
唔好咁肉酸啦 最多你咪去支那叫返隻鴨咪算囉 無謂令自己咁難堪啦

Up乜鳩

變肥左

仲有得肥

講真 身高唔高就算 居然連智商都唔高

覺得你講野好搞笑姐
唔夠人講就瀨屈落你啲後輩度
無其他野可以兜喇咩

Pmusin

我講事實使乜兜 你青頭已經係事實 重要話我青頭已經係屈緊我 你又老過我又一事實 你係咪平時喺社會上受盡壓迫同歧視嘅眼光而不憤呀

人少少你咪認咗佢囉 得我笑啫

明明係你自己暴露自己係青
不過係定唔係其實我都唔想知
諗起都覺得有陣味咁

邊個係青頭仔就唔講啦
仍然繼續不願承認事實
你啲青頭仔係有陣味㗎啦

係囉 邊個係青頭就唔講啦
你其實係咪想兜宣揚自己係處想搵人屌你
而家啲小學雞已經咁渴
做哂功課就早啲訓啦

一飲奶又肚痛

乳糖不耐？

係啦
飲脫脂都痛

少左一樣人生最大樂趣...

飲唔飲到珍珠奶茶？

不過我會照飲
當清腸胃啦

飲珍奶冇嘢，唔會痛
不過我覺得微甜都好甜

邊個係青頭係處大家心照啦
亦然繼續屈緊人

快啲去瞓覺養足精神啦 聽日起身食個早餐 去搵下有冇增高手術啲資料
咁你就唔會畀人誤會你係嗰啲未成年
同埋喺社會上就唔會受盡壓迫同埋畀人歧視嘅眼光㗎啦
祝你早日脫青
btw屌人你就ff下好啦 咁矮無咩0會望多你兩眼

做乜

仲記得我好感動

做乜咁少上嚟嘅

ok

心情唔好

做乜嘢

果然最唔想既事又發生了
注定一夜無眠

未去到你諗咁 但都幾大件事

讓我陪著你不讓你孤獨一個

咩事阿

一言難盡 sad緊

我願意做聆聽者 講出黎會舒服啲
雖然幫唔到啲咩 但聆聽同支持會令你開心架

已經一晚

乾到嘴角損咗

搵Hal hal錫錫滋潤下

我都爆左
飲多啲水

都冇訓過

有機會的話

我嘅tg隨時為你提供適切嘅援助，隨時為你分憂

可唔可以幫埋我。。。

可以阿

唔知有咩好嬲

咩情況

same

冇嬲囉都話......

中央暖氣

估估

暗黑料理？

你老味呀
唔係囉 唔好打擊我

駁5刀

點解會咁諗

我放低我嘅tg 先：

怪唔之你唔鐘意我

有時咁都幾可愛

你話我唔中意你？

習慣你太緊？

why ge

血太腸好努力追P.O.

習慣

呢層...你問佢

佢成日蝦我。。。

我估偽娘攻

比人老強

我會同佢講你要飲咪飲
你要死我都阻唔到你

其實上面已經開左估

明架啦

昏迷左成日

都未同相處過 點知

我有睇到

同我相處完d人都會消失晒架

我唔會

返學先 一陣再傾

淫腸呀

你？

我係淫

又話返學

返到喇

.......

拉返上去睇答案啦

你要玩三文治？

你永遠都係清水波波

未試過

正

淫都可以清

可能係含到損咗

加油吧度過難關

佢應該係由頭開始睇曬

吓？

佢成日咁

Ok

@hal hal快d黎澄清

冇喎

好乾呀！

我都好dry

咁樣點

大家滋下大家好唔好

滋潤*

想用咩滋？

地方半點需要滋潤

你覺得呢

蛋白質

你快d走先 我幫你頂住Hal hal

我唔想死

會屌死我

Halhal 會屌死你 ？

用米X

抖m

？？？

好想⋯⋯

想點

瘋狂⋯啪啪啪啪

正呀

悶悶

打J

上堂打j 我冇咁痴線

入廁所

而家冇野吸引我

Live

你吸引下我

去邊度開

我本身都唔吸引

吸引

慾望突然來臨嘅話要即刻衝入廁所

雖然你本身好似唔吸引但係就正正吸引到我

吓
乜我吸引埋你？

好細粒

唔會

係我先唔吸引啫

高大喎

真

樣衰 冇人中意

我都樣柒

me three

Me four

屌 但你有人中意嘛

啱呀我哋冇人鍾意

可能有人鍾意你 而你唔知啫

係咩係咩

注定孤獨終老

攰刀......

你全晩冇瞓啊⋯⋯

佢晒命

腸腸

衰人黎

me seven...

岩啊

私交

吓，真係冇嘢喎

hi monpost毒撚返嚟了

我放過tg出黎架 冇人搵之嘛

搞下笑啫

最怕人誤會

邊有誤會 都吹咗咁多日水

真情咩？

要誤會都早幾日誤喇

真情

又點呀腸？
halloween嚇下啫

啲中學生條校褲成日著到窄一窄
啲女都冇佢地咁淫

我中學都係咁

咩係真情

你對人地做左D咩

貓貓都做過fuck boy

淫

收嗲啦屌你

me夏季有改冬季冇

冬季唔改返學嚟做咩

係
我之前中學啲人都係著勁窄
我問過我個fd做咩要著咁窄
佢答：

搵＆

我冇改 我錯

點會喎bb

以前冬季裡面會著多條褲 因為怕凍

哇

外型>實用性
6度都好 都一件冷衫就算

怎麼了美麗

禾都想係fuck boy
禾只係一個小mk

我唔改根本成個舞師師傅咁。。。

傻啦要改到條褲好緊見到pat pat個輪廓

依家啲中學生 個個唔知食乜
啲手臂好似我大比咁粗

識唔識咖
緊係pe外套入面+淺色hoodie+校服

手臂粗過我個身

屌 u記毛毛

我唔係你TYPE

我都唔係
佢巧膠要求

屌 我都唔知你咩type

以前有好多人會特登喺uniqlo買毛毛衫著喺校服入面

肥醜毒柒惡港女臭雞死八婆

今季最型係你啦

嗰陣仲興緊fingercroxx

最憎講大話嘅人

啱

你又知唔係 我都唔知你咩type
即使唔係都可以搵

重點係頂帽要反出黎

所以不了

被拒絕了

因為你講大話

利申：有元祖深藍色嗰個

真
攝曬入去會好臃腫

我仲著緊藍色紅色內籠嗰件
個袖著到爛哂

瘦毒

嗰時著咗覺得自己好型

瘦唔係問題
毒唔毒唔係你話係就係

要畀人見到

比咩人見到

要威俾其他同學睇

咁點先算毒

油頭垢面、不梳洗隨便出門、攞衣櫃最面頭嗰件衫就出etc

冇呀，好肚餓啫

......有啲似我

煮嘢食未

下我中晒

你有D炸
行開D啦

要等多半個鐘

你係油頭垢面咩

me第二日自己一個食外賣

我著衫求其

係...

下次搵人陪下你

但係你都可以襯得好靚 主要係你個body keep得very good

我唔鍾意人講大話㗎

扮晒野

大隻著咩都好睇

咪係

唔一定㗎

你平時淨係著啲緊身小小嘅t-shirt已經贏曬啦

要lur媽媽買比我。。。

咁最後媽媽梗係有買畀你呢個乖仔啦

點解唔信

要做功課...
補習社好夜先放我 做唔曬老師會罰我扭耳仔企門口

喺街見到啲個位數字氣溫 但係連冷衫都唔著嗰啲先係王道

你

想睇你畀人罰企扭耳仔同埋打pat pat

警察呢......

佢幫你扭？

有冇人要同我玩師生play...

我扮體育老師

你就校工play啦

大家都...痴線

警察也是m

體育老師

咁我做訓導主任

我扮學生

嘩

老師好惡

有幾驚奇 我歲數適合

訓導主任唔好食學生呀你

我哋老了

罰你跑圈做掌上壓

ok u win

你地邊老

做緊

我真老

Live?

幾歲阿

比學生食 咁先有反差萌

邊度開先

me 30

你又係睇肉老師？

me

正咪得囉

唔正㗎

正？去跑十個圈仲正呀

我係外表斯文嘅運動叻嘅中六學生

你叫到 即跑

入嚟更衣室搵我！

唔好食學生呀

你估我係你咩

師生bl h漫好正

我覺得你好正

呀陳sir,我邊到有食學生

Lm等睇跑到喘氣

不安
從何得知

你唔係成日食㗎咩

從你第二句就知呢樣嘢係事實

成班淫到。。。

我都要做學生

信你1成

好變態 好不安

我要做訓導老師

入去教員室搵我

超齡啊你

不了

做訓導做到你咁撚賤
瞓喺度擘大腳畀學生屌

唔係叫你呀 訓導

你邊度睇到我賤

對唔住校長

三十歲仲讀中六都仲得呀

好凍架wo阿sir 唔想病的

究竟冧咗幾多次班

同班同學

小便做咩偷人AC用

病左咪幫你探熱

琴日先見你畀6D班個大強喺廁所畀佢屌到啪啪聲呀
訓！導！老！師！

係到
洗唔洗調教下？

探邊度先？

半工讀吹咩？

班學生好淫賤

唔想吹你嗰度

捉你入去訓導室

阿sir呀 再淫賤啲都有阿

邊到擘大咪探邊到

大髀

嘩 乜你成日諗埋啲咁嘅野㗎
淫到。。。

鴨髀

要夾實D WO

又系你牙 陳生

識咁多學生

你想點

知你唔想見到我啦

做乜摸我屎忽呀你
我唔係gay㗎喎

阿sir有冇打飛機

係咩阿sir

跑步啦，跑得一個圈

我保護你
陳sir佢係gay㗎，小心啲

阿sir 你係淫1定淫0阿

波sir有冇同女朋友啪啪啪

屌

唔好再摸我喇

你保護人

臭G

再講我去叫訓導主任

阿sir 你個菊花好嫩口wor
洗唔洗幫你灌溉你呢朵花

唔知

cls

阿sir 就等我話你知

唔好太大力

點會

扮晒嘢

穴窩淫零

我驚訝緊你有嫩口既菊花炸

以上對話已經留曬底
留待日後binc

驚驚

個耳機壞咗

你好想比人扭耳仔?

點解唔去買過個新嘅十蚊八蚊頂住先

耳機

佢耳機壞咗冇得遮住耳仔 要畀人扭了

10蚊8蚊用一陣就壞不了

可能仲要比人屌埋

依家俾你地圍屌緊啦

耳機都申利

如果緊急嘅話都冇辦法㗎

反正你都左耳入右耳出架啦

啱出曬嚟

冇囉...用緊apple原裝嗰啲啦

屌 更新完lihkg手機app
啲字細粒咗咁多

得閒去ifc買嗰個啦

我覺得新介面好難睇同埋好難用

你and機？

APPLE 有錢人

ios表示冇分別

唔係呀 an機狗都唔...

收皮啦

有錢人

有錢係唔同啲嘅

認真 雖然新iPhone越出越垃圾
但都屌打...

求包養

狗也不。。。

我用緊屌米。。

iPhone X不了

me係se用家

我i6 我自豪

SE

好用

有錢

好用，size啱啱好

象仔有錢買牙
你吹咩

咩size

但我手大

成班富婆

富佬

我手掌唔大

J大先有用

我覺得其他太大

以前打波

幫波波剪指甲

睇過

大而無當呀清
夠用就好了

我唔係狗

身大就得啦

點解你叫波波

其他都ok嘅

正呀波波

動岩

因為大波

其實因為我個user name ，係波蘭前總統，之後咪用波波做代稱

邊有咁大份

但有咁qq

全部都好有錢餐餐食四季

你哋幾個都好有錢

而家大波

冇波 屎忽當波頂住先

半島

係人都有屎忽 唔洗哇

但唔係人人都結實同靚

lol 有標準既咩

邊到qq呀

幾得意

認真唔知

越大越團圓越肥美就係

cls
唔好亂講嘢

仲未做完功課
今次真係要罰留堂

今晚各位去邊度玩

可能會見到我

咁你快啲去做做完先至上個水囉

你依家喺邊度出嚟搵你

恐怕已是夜深

不用害怕我心靈上會支持你的

屌。。。人人出去玩
我就留係屋企做嘢

我冇出去玩呀

咁有咩做

我都。。

收嗲呀

毒撚嬲嬲？

我咪去我自己屋企玩自己

邊頭

打機

咩game

龜🐢

你唔玩喇

......好啦咁

玩自己

你唔係

我冇玩自己喎

我都話我留喺度陪你囉

你早啲抖啦

即係你依家唔要我
我諗住陪你做完佢㗎

我有人陪

可以啊，你開心啲，唔好畀咁大壓力自己就可以

ok的 有心
早啲訓

多謝你

啲阿叔非禮夠我未

回家

哥哥

細佬呵返

點解會咁？

又要j貓巴了

what?

冇哂閃卡啦屌您

屌你咁早

點呀你
係咪覺得自己放粒膠喺到好型

佢放低粒膠係俾我用黎掉你

又罵我

喂喂喂
唔好搞到好似淨係得我鬧你咁

咁事實係呀嘛

繼續吹

吹呀吹吹大咗個波

早晨

發覺自己真係老咗 連捱一晚夜都唔掂

佢連阿叔都唔放過

morning波波教練

收皮…我有撥開佢㗎

只係🎃 做一晩

聖誕呢

摸咗你邊忽呀

做鹿

🐘👣

騎鹿

又冇👋🏽🍌
怕乜

你去做🌲

想做薑餅人

淫

正常發揮啦

波波早晨

撥邊度

撥你嗰到

打咗J未

打左喇

知道你勁

無 打 埋 右 ？

唔得咁架 成日cap圖

上下都打埋

一年？

乖

係

好誇張

而家啲波波精去左邊呢

我重有本小氣薄

999

我是咪重犯

已經游咗出去太平洋

⋯⋯⋯咁得閒mark低

洗唔洗幫你搵返

唔知啦

你都係做鹿

會掛3號波

每日可以新鮮製造

做咩

牛奶🥛

仲駛問既

我想日日飲

你都可以㗎

呀～
波波

你好濃～

得罪講句 中途墜... 重衰過喺海馬公園坐纜車搖嚟搖去

俾佢騎

以後唔同你出街

咩料 爆撚咗我哋c交

全世界都知你地有私交啦

全世界都知la

唔好講到自己唔關事咁

你收嗲啦屌你老母你都有份

我又要飲

你去大陸 大叫一聲平反六四
你以後都唔會返到香港

利申 識我嘅人都知 我平時唔係咁惡

波波（乳牛）

好耐冇去摸你

唱茉莉花之歌

邊到有咁多

唔得 我要留係台灣食台仔 唔要食蝗蟲

吾系甘架

即係可以俾我飲啦

冇人識你

我叫非禮㗎

下 唔想同我地玩呀？

你同小蝗蟲玩啦

有嘅

結果有冇食？

頭先冇睇username差啲鬧咗你

大聲啲

：hi 你好呀

聽講你出街嗰陣會⋯⋯

知我好人呢

會點

咁樣要借用花生同半點佢地個啲

笑

？
屌佢老母 佢而家阻撚住我行路呀

有

@假加

唔好屌我

西面西到嚇死人

我心諗 ？ 咁撚夠膽？

過兩招嚟

好唔好食得過你先

你又知道我好食？

我好大（（膽））架

@貓津？

食過

估

大唔大

我不了

小到顯微鏡都看不到

論閪...

瘦撚通常大j

佢果陣臭狐味

你就⋯

你又知我瘦

唔可以教壞細佬

喂
做咩用禁語

yes
我好清純未落過bar 未飲過酒 未蒲過
公認係清泉

你講邊個

你自己講過

好記性

咁就乖啦

睇佢個肚腩就知食左好多啦

頂你

🐕

仲要19歲呀嘛

成肚精

美麗

走先

後生真係最好放蕩既時間

？去邊

你好意思記人地仇

係18歲

又想食人？

知道你係邊個

冇啦 我冇

唔得？打我囉

？

創作力量同幻想

y ar

冇人比我食

@冇人
解釋一下

實有既

btw想知點解你會上嚟既

佢都冇上水

都無人召喚…

哇！大風咗

吹呀吹讓這風吹

咁咪好神奇囉

你唔講我都唔知呀

波波(氣象監測儀)

識下人 吹下水 好讓我繼續生存下去

假如讓我生存下去

吹走你個波

幽默

我召喚！
比利卡比利那那 伸展魔力！
魔法舞台陣！！

冇人呢？

生活好苦悶？

比你更加充實

冇著襪 幽唔到

⋯⋯⋯⋯⋯